15歲屯門單拖巴打申請保釋再次被拒

呢位巴打早前已有案在身，但921依然單拖繼續去屯門行動，堅勇。
有案在身，係不能保釋的原因之一，同賴雲龍巴打一樣。
#多謝旁聽人士指罵控方
-----------------------------------------------------------------------------------

【Now新聞台】一名15歲少年周六在「光復屯門公園」遊行前被警方截查，因涉嫌藏有攻擊性武器被捕，他在高等法院申請保釋被拒。

這名少年由囚車押送至法院，數十名市民到庭旁聽。

法官陳慶偉拒絕其保釋申請，但指控方應要求政府化驗所加快化驗案中證物。退庭後有市民在庭上向被告高叫加油，而控方代表離庭時一度被旁聽人士指罵。

被告周六在「光復屯門公園」遊行前被警方截查，被控一項藏有攻擊性武器罪。

控罪指，他於9月21日在屯門站公共交通交匯處，管有長80厘米並經改裝的長傘、長55厘米的行山杖、混合腐蝕液體的綠茶、雷射筆及擴音器等。

黑警老屈唔洗本
吹一口氣都可以係攻擊性武器

真係好撚仆街

牙簽都可以殺你老母全家
仆街死黑警警渣禽獸

呢把？

食屎啦 死黑警

想睇證物